係咪罷一日就算

罷工罷一日，之後繼續返工，有用咩？

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

一黎就罷永久？
你揸條女波 一開始都輕輕摸下 玩到興起先大力揸落去啦

罷工唔係你話要罷就罷，有好多工作係支援性質

我唔興慢慢來